各位Sor,暫時停止譚仔行動

保持觀察先

喂！你咁撚死蠢好易令手足做錯事㗎喎

推

行動必須繼續

不過係爆食支持

好好反省啦。豬兜做領隊，好易害死成team人。裝修係對店舖最重量級行動。反對言論不足構成用呢個級數，只係有實質行動傷害自己人或運動先會構成。這不是文宣一直講嗎？